今晚十點正 窗邊咆哮

約實你

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！

頂 我琴晚都突然間有呢個念頭

NOW OR NEVER

嗌光復香港睇下有冇人接

推

你怎麼跟我想到一塊去了

人在遠方 蟬沒有和唱

呀

九東
十點會響應

係咪十點嗌

呀呀呀呀！

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

屌 呃我？

我有叫

聽日再黎

我有做
有人覆香港人加油

起身屌閪喇!!!!!!!

我嗌咗了
暫時得我一個嗌

聽日會多啲

蟬沒有和唱

係咪叫先

叫咗

聽日

加油

仲以為咩事 點知係你班人 嚇撚死我

痴線佬

頂今日miss左添 聽日再黎

唔好淨係嗌啲聲
嗌下口號

我講咗光復香港
聽日應該到黑警可恥

明日繼續

警黑合作

對唔住樓主我睇到已經過咗10點

屌 嗌完咩聲都聽唔到 連回音都冇果種 莫講話車尾燈

想玩呢招好耐

屌，原來有啲咁既事

今晚

612 721 811

推呀

攬炒集會照咆哮

攬炒

你無9點59分先講

sorry囉

入黎就係睇呢張

今日又黎

光復香港 時代革命

係咪繼續？想join

十點鐘大叫光復香港，睇下有無人回

推！啊啊啊！

推上熱門

諗起都扯扯地 好撚想鳩叫

pish

屌我住圍村

咁我今晚喺中環叫

到時無人叫
又或者各位住得太分散就

係咪嗌呀，柴灣跟機

每日叫就唔同講法

期待

冇人同我一齊叫。。。

長期置頂

唔係今晚係晚晚

好阿

荃灣人表示期待
等啲藍衫衝上門斬人

天水圍有無人

九龍城有冇人

有

呢到

一齊

住屋村既落街一齊叫有氣氛d喎

屯門有冇

屌狗

until香港人擁有民主

觀塘有無

仲有58mins

until we win

急不及待好想咆哮了

淨係嗌 "呀" ???
有無D特別既野嗌下

3..2..1...哎呀!!!

叫 「光復香港」回「時代革命」
順手出埋「推翻中共」

十點收工 想係街到嗌

ip都唔使check

係咪今晚

不如晚晚

晚晚！

怕醜嘅記得閂燈

想像到個畫面會好撚戇鳩 不過支持
晚晚都嗌佢老母！

每晚十點 嗌佢老母！

起身屌閪呀~

識嗌嘅朋友一齊嗌

10點會唔會夜左啲，

沙田
河畔花園
Anyone?

比老母屌撚死
心入面和應你

外國係咪有先例？

淨係9嗌？

推 屯門有冇人嗌
淆底

Flogsta scream

Flogsta scream傳統係2200

我係

集會緊既手足睇唔睇到 由今日開始同身邊人講

一定要晚晚都嗌
之後慢慢D人先會跟
一開頭 一定覺得好ON9
唔敢嗌

「很多人因為工作需要，難以參加遊行示威，如何參與？Pashinyan 也策劃了一些行動，例如職業司機定時響號，以示支持。家庭主婦與不方便離家的殘疾人士又如何？抗爭者約定了每晚十一點，每個家庭都拿起廚房的碗碗碟碟，到窗邊敲打叫口號，以示團結支持。有亞美尼亞人說，社區裏每晚定時響起抗議聲，人人很容易就能參與，大家都覺得有趣又好玩，感覺每個人都可盡一分力，大家都是抗爭一分子，這策略非常有用。」

咁要嗌幾耐???
一分鐘?
五分鐘?

唔夠半個鐘

[大腦]應對黑衫大陸鬼
唔係要全部check ，但係可以不定期check ，如暗號，之前有post 話有海關見大量黑衫大陸人嚟香港，係時候要拆招，
各位大腦開啟
本人先舉一例，暗號:入實驗室㩒緊急制

光復香港，時代革命

有 淆淆地

自發我叫咗就等respond

閂燈

你邊個位

邊有人知啲聲邊度發出

學人地 敲野會唔會好D
無咁淆

自已決定

25mins

已經淆咗幾晚都嗌唔出口

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

Tm+1

好on9，身分暴露，更容易俾警察所定目標

麻煩每晚 都開一個post叫人嗌
樓豬 你OK嗎??

+1

你漏咗句
人在遠方，蟬沒有和唱

如果單單用哩個方法表態反政府已經要畀人拉 都要驚
我諗香港已經唔係香港…完全唔係

喺自己屋企 鳩嗌都唔得?

環保啲用哩個得唔得

721 811

回憶返哂黎

岩岩大嗌左一次出樓上個師奶屌
咪嘈啦仆街

都算有人和應

開大個喇叭 喺窗邊播 有無得諗
唔洗自己嗌

想像到個畫面好好笑

青衣有冇好淆

推 麻煩遮打啲手足都一齊叫

push

嗌咩

Pish

呀

十點前集中推依個post

出面仲要行雷

飲定水

推啊

你諗下，你大嗌，俾人告，警察上門查你。

就算今日唔查，都已經bookmarked，遲早上門查資料。

16mins

仲有15分鐘
快推

嗌下都拉到 一早拉晒班傻佬

有無文宣宣傳每人每日2300窗前鳩叫一分鐘抗議

唔係話拉，係咁中查你。如果係打開war game就要更加小心。

好淆

沙贊式尻叫？

講林鄭 dllm 好唔好

港島東有冇人

噉睇啦
夢遊重症唔叫 咪變咗cover囉

落緊雨

撞

喂 推啊

如果淆可以其他窗大叫
除非你住村屋

搵鑊剷敲煲

10mins

咁都要偷步嗌

朗屏撚響應

自已決定
三上式都ok

9分鐘！

推！ 就十點

好期待

個POST 尋日架WO

晚晚都有 今晚

仲有7分鐘

攬炒集會照嗌！！

樓主話要環保，一路照用呢個post

推 希望黃大仙 沙田 太古個啲做起
慢慢全港

如果我唔記得 希望日日都有巴打絲打推post

6分鐘

仲有5 分鐘

已經好緊張

大叫都緊張

唱k神器呢

清梗喉嚨

樓主琴晚有冇嗌

唔建議風險倍增

集緊會照叫

叫光復香港算

3mins

點解唔係8：08pm嗌

天水圍有冇人嗌

推 好淆呀

push 一陣會一齊嗌

你嗌啦 你點嗌都無人聽日
你嗌啦

呀呀呀呀

準備

起身屌閪啦

嗚呀

出窗邊準備

Ready

喺遮打冇得join🥺

仲有一分鐘ready

1分鐘
搖撚準備

個天首先咆哮

邊個位先

大聲過個雷

我準備好了

遮打準備

Ip都唔洗check

一齊嗌？

呀呀呀呀呀！！！！（大聲）

個天率先咆哮
好大雷聲

坑口呀呀呀呀

時辰到

中

呀呀呀呀呀呀呀呀呀

8：18

屌得我把聲

多謝大家支持

屌嗌左 光復香港

好撚淆青 無人應

雷聲 屌 個天嗌

個雷好大聲

啊

聽日再見

冇人嗌?

無人嗌

呀!!!!!!

驚嘅話熄燈先叫
無人會知邊個單位叫

呀 呀 呀

呀！！！
落雨

安定撚聽到有人哎

我嗌左光復香港啦！！！！！！！！！

但係無人應我好柒啊

聽日繼續

呃我嘅得我嗌

其實我叫既

個天嗌得最大聲

我都係 冇人應我

呀呀呀

架輕鐵仲大聲過我等佢走左再嗌

行雷呀屌

呢樣真

冇人應

叫咗，跟著即時行咗一下雷！

嗌左⋯⋯

聽到

聽日準時

.

係上水嗌咗
無人應

柒到仆街老母望住我心諗我做乜鳩

天水圍聽唔到

你呃人 我上水都得我嗌

日日準時嗌

A

呢個咁有意義既活動
一定要多D推廣

嗌呀嗌呀

屌我喺友愛

遮打有冇人響應

我已經嗌得好大聲

熄左燈

得我嗌

我要喊喊

個天咆哮緊

我有比我老豆老母心理準備佢地一齊嗌咗

嗌下嗌下就有人嗌

岩岩聽到有人大叫

先嗌一步

一嗌個下行雷嚇撚死

可以嗌左等三十秒 再嗌
大概五六次咁

呢d行動係要靠滾雪球
所以一開始係會難滾d
但係滾起左就會好西利

個天嗌得好大聲

聽日唔嗌啦 如果播防空警報
會唔會嚇撚死人

置樂聽到

唔好玩得太寸

小西灣跟機

天水圍都無嘅比人呃9

都冇人咆哮嘅，宣傳唔夠

屌 得連登有人

將軍澳聽到有餘叫 係我

狂推

聽日再黎過

老解打到黎

我精準至秒數

攞d廚具敲下打下重好

今日去左遮打

聽日再黎

借位

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

粗粗地

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

每日吶喊活動 練氣

出面一粒聲都冇

睇字都笑到仆街

唔準笑一齊叫

屌啊 仆街播到全屋都睇到

開post再黎過喇

整啲敲打聲好過嗌
嗌有啲尷尬

環保

去咗集會無得加入

星期六晚 10 點 ！

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！

灣仔無人嗌

而家先睇到呢個post
推呢個

十點會唔會太早？係唔係每晚都做？

唔會
係

正 依加係屋企嗌 遲下開學係hall到嗌

我附近都冇人嗌喎 宣傳不足
好計冇人推嘅

噚日第一日希望慢慢多人
其實之前有巴打攪Flogsta scream但冇玩落去

okay

咆幾耐？
有無beat?
高音咆 定 低音咆好？

自行決定

推
啱啱先睇到post

冇人推，不如九點

比人投訴 投訴完就嗌起身屌閪啦

大埔 唔打得都嗌得掛

踩到lego都唔畀

有有有 北角深藍區

嗌嗌下有玻璃埞過黎

岩岩先見到

唔撚係啊

好撚正呀！個活動當發洩吓都唔錯

上網睇左條片好正咁嗌法實俾人屌

我舊屋堅有條呀叔晚晚十一點會對住條街大叫屌你老母個臭化閪
回音大到附近圍住果四棟樓都聽到
仲要佢堅叫足十幾年

推！

有無黃大仙人

淆嘅手足敲鐵碗碟/吹bb啦

被選中嘅細路示範一次

［香港人入］8.18 人數好重要，但理性係關鍵

818咁玩 會唔會好興奮

屌完再屌啦~~~~~

今日先知有呢個 應該好好推廣下
香港咁撚細 應該好易聽到

聽晚約定你地呀
豐景園jj

示範下可以嘛

Cls 用口叫算啦 真係嚇撚死人

終於得償所願
共產黨打到黎

學民陣咁講 預演包圍立法會咁
預演共產黨打到黎

miss 咗 sor 聽朝早十點嗌返

其實真係可以 約定大家每晚十點
嗌一嗌表達訴求 又可以減壓

推
支持

依家有冇人想咆哮

等聽日先啦而家嗌實比人投訴

好有創意

可以製造新聞 一個充滿高樓大廈繁榮既城市 每個人心中都充滿憤怒而大叫 睇到個畫面都好震撼

817 紅土見 818維園見

有冇西灣河

我無時無刻都想咆哮

岩岩遮打

佢走得太前

同夢遊道理一樣 多人嗌就安全 佢捉唔哂

Good

烏克蘭依招好掂㗎 特別係香港人住得咁密集
不過我地就怕醜d 慢慢持續咁黎啦

會俾廢老報警拉

之前有人話每晚11點
唔知邊個國家革命都有嗌

點解要咁做

今日

起身屌閪啦

呀

跑馬地半山有冇?c

以為段片係全英文
老母係正隔離
見片入面隻野玩喇叭諗住校大聲d聽清楚講咩
點知

人在遠方 蟬沒有和唱

9定10點,統一d好

10

十點，十一點，十二點⋯⋯

啊！！！！！！！

係咪全屋都起哂身

早上 10點/11點 叫大家起身有冇得諗

窗邊叫口號？

純粹Ahhhh都ok

可以都支持

呢啲一定係統一好啲
隔離有巴打提議敲煲嗰啲
有無得夾下做大佢

全力夜晚10點 敲嘢大叫

紅土安好？

似未食藥多d喎

Ahhhhhhhhhhhhhh!

做得過
好似外國抗爭某一個時間，全城響安，目的係喚起當區居民對運動既關注度、一種表態。

初初由一區開始，慢慢擴展到全國

鳩叫戰場

一齊叫818

笑死

會唔會有人嗌茅巢啦

推 好玩

推到連登ig幫手

屌

你試吓每日定時定候, 全城同聲大叫:

光復香港, 時代革命

DEMO VIDEO?

jm9

Push

有！

大家用埋其他SNS spread

1. 10 點會唔會有啲夜，啲老人細路訓咗？ 可否早小小
2. 除了9叫，不如叫口號？
3. 如果搞得成，一定好壯觀，香港話曬係世上最高密度城市
4.之但係，家陣家家戶戶都開冷氣，其實聽唔聽到

北區收到

10點係傳統。哩家好少咁早瞓。人哋教堂鐘都係噉響
咆哮已經好多巴打話緊張 口號可以嚇走部分低調jj
最壞情況冬天都仲要大叫

同意 改八點會好啲
同埋改嗌口號

我而家整理緊資料，希望由1982年中英談判開始，
講到今日點解我地要企出來以武力手段爭取民主

要完成呢個list需要大家一齊去搵資料，
因為我一個人絕對冇辦法完成。
當中包括
1。一條相關新聞/wiki
2。一張相關照片
3。中文及/或英文簡介

希望各位可以幫下我手入
去呢個google sheet入面將呢個list完成:

切記，唔好整得太長，
唔好芝麻綠豆小事都擺入去
感謝各位幫忙

我會將呢個list整成一套MEME
例子如下：

目前個list有：
1979 香港前途問題
1984 中英談判
1984 中英聯合聲明
1988 八八直選
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1991 九一直選
1992 彭定康港督
1995 臨時立法會
1996 移民潮
1997 中國收回香港
1997 建華亂港
1997 禽流感
1998 胡仙案
1998 亞洲金融風暴
1999 居港權釋法
1999 市政局解散
2002 高官問責制
2003 SARS
2003 廿三條立法
2003 偷步買車
2003 七一遊行

2003 自由行政策
2004 釋法否決07/08雙普選
2005 領匯
2005 老董腳痛落台
2006 天星保育
2007 皇后保育
2008 社民連三子
2010 反高鐵
2010 五區公投
2010 馬尼拉人質事件
2011 民主黨接受政改方案
2012 流浮山飯局
2012 特首梁振英689票
2012 國民教育
2013 HKTV不獲發牌
2014 831框架
2014 戴耀庭提議佔領中環
2014 雨傘革命
2014 暗角七警
2015 否決政改
2016 旺角魚蛋革命
2017 反一地兩檢
2018 UGL 50M 事件放生

八點好多未放工

今晚又黎？

天水圍北 十點響應

兩點放工嗌

起身屌閪啦
屌完再屌啊

今晚黃大仙友有冇！！！

唔嗌正衰仔

用牧童笛第一節做號角，大大力吹

唔好意思借一借位

823人鏈

嚟

華明邨

We Scream!

起身屌閪呀！！！
屌完再屌呀！！！

今晚？？

屌做咩

推到每晚10點都嗌 要成為香港人既號角

痴撚線

今晚再黎！！！！

有冇大埔友

啱啱鳩叫左

準備就緒

變咗痴線佬集中post

有冇沙田柚

引用多少少資料先 亞美尼亞革命其中有發生過嘅所謂不合作運動包括咗夜晚時份一齊對窗外敲碗敲碟敲煲 總之就有聲嘅野

今晚叫818 維園見？

好

準時十點鐘，特別節目

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

隔離係紀律部隊宿舍

有冇話咆哮幾耐

起身3p啦

你有幾長氣我一炮fullpower就收皮

屌完再屌呀～

立即普選 否則攬炒

今晚十點 我要聽到你把聲！

早幾日叫左3次
夜晚11點

今次有我哋一齊

下,我日日都係到對住窗口咆哮大叫屌你老母黑警架喎

痴線鳩/閪集合

咁L癲

依家個個都係關窗開冷氣
好難有人聽到同覆你

笑到標眼水

超越佢

8.18

支持支持

Ahhhhhhh!

光復香港

會唔會每日九/十點去附近既大商場一齊叫壯觀D

約埋鄭嘉穎 今晚窗邊見

光復香港
求回應

時代革命

石籬有冇人嗌？

起身屌閪

睇完個post名再幻想個畫面已經笑咗

有冇九龍灣巴打

十點唱美國國歌

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

新東人

叫乜?

aHhhhhhhh

Ahhhhhhhhhh

三點帶個鑼落街打更

我今晚都可以一齊嗌啦

今晚啦

青衣撚就緒

唔係屋企呀

街邊

學校宿舍撚就緒 準備上secrets

2hrs

呢招正牧童笛真係好撚嘈，如果走埋音就

怕羞
叫 818 維園見 好冇

天水圍人集合

有 康栢

又黎?

有無人真係試過？

今晚繼續

大埔友

又想玩

柒咗兩日了

我表示支持

炮台山？

係咪要叫起身屌閪阿

冇人阻到你

想9嗌好耐, 終於有個藉口畀我咁做

怕醜仔記得閂燈

醒呀, 醒呀

正

啊啊啊

ahhhhhhhhhhhhh

青衣anyone

天水圍有冇？

818維園見！！！！

天盛

晚晚都要"呀"

秀茂坪有無

青衣撚is there

不如廯開個tg gp

你班仆街，連打開個窗鳩叫咁簡單都唔做

粉嶺GOGOGO

冇必要

大埔

天水圍天恩要求支援

黃大仙有冇？

十點準備

好似狗咁？

諗諗下不如試下叫埋818維園見？

紅磚人已經準備好🤘🏻

港島東有無？

準時十點咆哮光復香港時代革命

起身遊行喇！遊完再遊喇！

天華村

狼啦好嗎

jen gaan yat chai ngai

ahhhhh

1hr

係咪真係叫架

我叫硬

硬！！！！！#

光復香港時代革命

南定北?

搵錄音機錄低配合大聲公用。唔係傷喉嚨呀

照叫 呀!!!!!!!!!!!! 呀!!!!!!!!!!!!!!

唔建議太長時間擔心有麻煩上門

屌我都係諗起呢張相

有無粉嶺

又就快到十點
咁搞法 我唔敢出夜街 如果唔係要響條街嗌

有無銅鑼灣sogo門口

黃大仙有無？

叫 聽日維園見

why not

警犬參加應該吠得最大聲

上面一堆

係咪呀 我準備好啦

係，大聲啲!! 叫大聲啲啦嘛!! 大聲啲啊!!!!

識叫嘅一齊叫

笑出聲認真呢

Good idea

校準個鐘先

人地遠方襌沒有和唱 啊啊啊！

認真 今晚叫咩好

屯門人

叫光復香港?

笑到停唔到

油塘有冇

咩！！！！！！！

叫醒墳場啲先人

十點嗌光復香港！

係咪嗌？有無元朗手足一齊

筲箕灣有無？

上環有冇

聽日 維園見

點睇？

光復香港有好多廢老聽唔明
叫香港警察 接知法犯法 會唔會好啲?
五大訴求 缺一不可
呢類清晰啲嘅訴求，我個人覺得呢類清晰嘅好過空泛口號，蠢人跟唔到的

今晚仲要好多戶都開咗窗

又幾好

35mins

澤豐撚支持

青衣有無手足

十點鐘 牧童笛 美國國歌

晚晚都要啊！！！

起身屌閪啦啦啦啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！
818見啦啦啊啊啊啊啊啊啊！

一陣可能聽到你把聲係咪澤民樓？

長亨嗰邊

30mins

p

大嗌呀！

尋日得我嗌 無人回應 垃圾上水大陸地方

元朗咩位

粉嶺+1

山頂嘅青衣巴打大聲叫出黎

有無長安/發

將軍澳準備好大大聲播林鄭光復香港時代革命

收到

Long Ping
師兄你呢？

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！

粉嶺咩位

好近

Ahhhhhhhhh!

今日再嗌?

朗屏手足
但座向應該唔同

有無何文田手足

嗌！

大聲啲！

要用美國國歌帶起士氣起

1.閂燈
2.開窗
3.大聲啲向天際吶喊

我幫你問下個fd 睇下佢嗌唔嗌

Jm9

推·

華心果邊
我住呢邊都有唔少黃
不過冇人響應我

天水圍sayhi

有冇屯門人

中西區手足?

大概邊個位先

推推

推推推

呀！！！！！！

我一定會，大家唔好後悔

ahhhhhhhhhhhhhh!

聽到有聲了唔好咁心急好啵

記得由港島嗌到黎葵芳呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！

梗係叫光復香港，時代革命

梗係叫 "香港人 另化飛灰 不作浮塵 光復香港 時代革命"

晚晚都好期待

15mins

唔係

有無荃灣人

試下屯門嗌到元朗

here

集氣！！

最後13分鐘

推上熱門 一小時

寶林撚準備
我會用大聲公
我叫光復 你叫香港
Yo

手足
唔理啦，總之嗌佢老母，嗌到全個朗屏都聽到

慈雲山ready

818

南區友

有冇樂富手足

我準備好

有冇天水圍天澤附近嘅人

不出門就可以抗爭

嗌咩好

仲有十分鐘！

馬鞍山有無人？

準備嗌光復香港 時代革命

今晚十點 光復香港 時代革命

手足住邊頭！

黃大仙

有無大埔

有冇葵涌嘅街坊😂😂

試下由馬鞍山嗌到元朗

有冇天水圍手足？？

I’m ready!

好！！！！！

I am ready

養成習慣 每晚十點 光復香港 時代革命

推呀 九龍灣巴打

仲有9分鐘

仲有九分鐘

窗邊開始多人

準備la手足

慈民
頭先聽到慮海鵬試咪嘅話係我

東九有無人，呢2日得我嗌好L柒

準備好

有冇沙田嘅街坊

一齊咆哮!!!!

如果聽到窗邊有人大嗌會好滾動

預備好了

有沒有半山人

我開定個窗聽下先
攞埋支咪出黎

葵涌窗口開始多人！

屌你啦

一齊叫

7mins

好緊張

係朋友屋企 好期待

希望唔好得我一個鳩嗌

屌咩

光復香港！時代革命！

全部人各就各位

有得同朋友仔一齊嗌

西環有冇

叫依句：光復香港 時代革命 818維園見

山頂有冇人

希望一陣聽到大家把聲
（仲有6分鐘）

ready

好撚興奮

公屋撚出走廊喊啦

青衣有無

有啲淆底唔敢嗌

六分鐘

呀！！！！！！！！！

渣緊車點搞

住和合石附近
有無好朋友

呀呀呀⋯

點叫好？
1. 鳩叫
2. 818維園見/聽日維園見
3. 光復香港 時代革命

排緊文記

準備五分鐘

準備陣間大叫聽日維園見

一路呠呠呠一路開窗嗌

企咗係窗邊了

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

有冇東涌友？？

光復香港 時代革命 啊啊啊啊

開車窗照嗌

叉定電先
有唱K 咪大叫

熄燈
搵窗簾遮住
無人知邊個單位

倒數中

光復香港 時代革命 818維園見

淆底可以熄燈叫

唔理嗌咩，總之關呢兩個月的事就ok 喇

天水圍而冇人一齊叫？

再幫手響按

嗶嗶嗶嗶嗶

Hk island friend?

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

五分鐘

聽日維園見！！呀！！！！！！

5mins

我都打算熄燈

4分鐘！

朗屏有無？

應該係叫前半
後半等其他人叫

4mins

就快到十點,準備

啊！！！！
光復香港！！！
時代革命！！！！
五大訴求！！！！
缺一不可！！！！
聽日維園見！！！！！

長安長發友準備

清一清喉嚨先

青衣手足

有無諗樓上街坊射燈照明。4方8面

準備好！

青衣村人準備

天水圍手足

我大大聲對住窗播緊do you hear people sing
聽到嘅唔該同我多重奏

倒數3分鐘

大西北廢老邨
希望有人回啦

聽日！維園見！！！

係度

屌，荃灣得我一個9叫

屯門

示夠

青衣山頂準備

3 分鐘

咳咳咳

未夠鐘

屯門人！

心急撚

好撚緊張呀

緊張

呀！！！！！！！！！！

天水圍準備

緊張 2 分鐘

未夠鐘姐

上水撚

其實不如一齊播片
好似上面呢段咁
開到最大聲咁播

！

亨翠預備

嗌 共產黨打到黎

係好撚緊張

New post!!

今晚呀?????????

一分鐘！！

係

山頂大炮就緒

喺廁所readyyyy

緊張中

1 min

Yes quick ready

1001

last min

一分鐘

呀！！！！

窗邊！

呀呀呀呀呀

30秒

30s

深呼吸!!!!!!!!

30sec

粉嶺粉嶺！！！

光復香港
時代革命

20s

會唔會有人咁做

I’m ready

叫口號呀

我昌盛

去！

高音定低音呀

叫

屌你老母得我自己一個嗌

叫呀

無人

不如向天射吓laser先

嗌咗！！！！好撚尷尬啊屌你老母！

屌你,岩岩聽到

得我一條友嗌

顯徑冇人叫

屌，無人嗌

開左窗
咩都冇

唔敢...無人叫

叫左好7

屌你老母得自己叫

無人叫嘅

叫左

喺深水埗 冇人叫

樓主不如分區開個po
等手足可以grp埋一齊嗌

屌,得我一個

柒到喊

加一搞到我淆

屌 得我一個傻鳩叫

Same

天水圍冇人叫

我聽到自己回音
成條街剩係聽到自己把聲

冷氣緊, 開窗不了

都話整啲敲嘢聲會好啲

岩先天晴係咪有人叫

我都係

冇人嘅，屌。

特登落街聽下冇人叫

荃灣撚啱啱嗌咗
好驚隔離屋聽到

得我

屌無人叫

嗌左 好撚柒

屌！得我一個喊

我係天盛嗌 冇人應我

7 到一個點

我嗌到走音

下次打幾下beat先 有beat易叫d

無人叫

22:01，得車聲

慈雲山聽到有人叫到

無人嘅

叫左 冇人

屌 我呢邊冇人叫

一樣，企係窗度等巴打叫

仆街成條邨得我一個嗌 仲要有回音

Wui ng wui affect aircraft ga

都冇人應嘅 屌

屯門冇既

叫了

笑死 ip都唔洗check 都知係連登仔

我熄燈嗌

天耀聽唔到

得700幾個Like
唔夠人

繼續喇

上翻樓叫啦

我聽到

起身屌閪啊.mp3

媽呀，好柒呀

聽唔到

有個絲嗌
但唔大聲

嗌撚咗 樓下望哂上嚟 冇人理

長安/發友 賣鳩我

青山走犯post

散啦散啦，香港人不了，怕醜

做左傻鳩 不過我願意

下次做足文宣先

嗌完光復香港
聽到好細聲既時代革命
都成功

我有個感覺，覺得係一種羞恥Play嚟....

上環得我鳩叫

屌！黃大仙下村有無人聽到？得我一個，好on9

#1074林文悅

•1m

完全封鎖

手足係邊邊

我都係老人村好靜

大家等緊大家，結果冇人嗌

我嗌左

天秀 冇人叫

我熄燈嗌 嗌完爆笑 幾舒壓

得我一個

堅持才會有回報，兄弟爬山…

因果由國

散啦，散啦

朗屏聽到你地了

慈樂聽到兩把😂😂

友愛安定人去哂邊

聽日見

喲！

咁快完

相約聽日大叫3.0

ip都唔洗check係連登仔

無人理我

青衣長安有??

嗌咗

青衣冇人應

聽到天盛

冇，聽唔到。

利申：天晴撚

叫左 再叫先

來吧

我個fd話好撚多人係朗屏嗌

個個對住個窗係到等大家嗌先嗌

嗌左

有冇興趣10:15搞多次

818維園2點見 不見不散

30秒倒數再黎
唔叫正衰仔

下次開topic (地區） 集中叫

友愛聽到絲打把聲！

嗌完個人真係會開心啲

聽日如果十點翻到屋企就再叫過！

但我聽到一下好大聲嘅貨櫃車響安，長響嘅

25

淆咗好耐 嗌咗 好似聽到有人一齊嗌818 維園見
希望唔係極危險

10:15!!!!

啱啱嗌完，真係有人嗌

望出去冇人企係窗邊.... 我淆底

20

上水 有巴打嗌到好撚大聲

我嗌到勁響，響到有回音，不過唔知係咪側邊都係d私樓，得我一個咆哮

天悅係咪得我嗌

長安水池聽到 巴打遲左2分鐘

聽日準時維園叫

叫咗
紅都面晒

我咁啱自己喺屋企 冇人知係我

天逸得我叫

藍田無聲

咁我應該幻聽

10:10再叫多次！
唔好當嗌咗嘅人係condom

我啱啱嗌完喎

我都聽到

天慈得我

嗌咗一次突破左心理關口
幾減壓 明天繼續

定係每30min一次？

笑左 好再黎過

好！仲有9分鐘

呀呀呀呀呀～～～～～～～～～～～！

聽到嗎？

屯門完全冇

黎黎黎

慈正聽唔到

好認真

嗌咗兩次

樂富有無

15min一次都唔差喎

成班嗌上癮

做咗文宣先呀屌你老母得我一個嗌

true
真係幾爽

10:15pm啦大家
柒少少 希望感染到附近鄰居！

呢d熄燈做

天秀公園平時都己經有班細路係到叫

10:15

2215

清樂觀少少好無，你個名好負

喊兩句都淆

15啦！我相信會有巴絲受感染

十點三

10:10定10:15？

再黎

搵D Page去Facebook講

連登唔係咁多人長時間上
而且連登唔會有通知置頂

開窗聽到冇料到

集氣10:15
唔好當嗌咗嘅對仕係condom
我叫光復香港
你叫時代革命
8分鐘倒數！

將軍澳？

咪呢度囉屌你 又唔跟我嗌

嗌大聲啲就係最好嘅文宣

唔好怕柒

1015

黃埔有冇呀⋯我stand by

慈民都好似淨係得我嗌

屌你都冇聲！！！ 碼頭撚

10:15係窗口 光復香港！

長安一期有冇人報到呀

搵人開post!

潮吹啊

每日都嗌就是文宣 呀呀呀呀呀

寶林有叫無人應

慈雲山準備

1015長亨有冇

無人應機

笑咗

我聽到有巴打叫光復香港
我有回佢 之後自己再講多次

首先唔講你點諗住，你叫左，邊個知？

我極度懷疑我嗰區冇人上連登 日日得我一個

嗌左兩聲

我有叫 唔好怕醜

其實林鄭民望咁低
針住佢嚟屌會唔會多啲人一齊屌

15

好 15分再黎過

10:30

10:15pm 黎多次

我嗌之前開喇叭播美國國歌

豐景園 盡哂力喇

夏天多人開冷氣

屌你我喺泳池區呀
陣間搭三嗌多次呀 同我聽住呀

最後5分鐘

天逸聽到

818維園見啦手足

馬鞍山有無？

慈康嗌咗

呢句大機會有人應下聯 但係又想宣傳818
定係叫左光復香港俾人知道呢件事先

長安友唔該10:15 對準嗌

屌我望附近幾間都閂哂窗 有間仲成棚人食緊飯好驚比人見到呀屌

我地一齊堅守信念，大家一齊努力
咪再同我放負喇下 我地機會唔係0

慈樂嗌咗 聽到

好！

4min！

我係將軍澳站個邊 嗌大聲啲過黎

熄燈嗌啦屌你 鬼有人望到

仲有四分鐘

你同樓上好撚近！！！！！ 屌你碼頭撚呢！！！

大家叫咗光復香港，時代革命先
再講8月18、維園見！

黃埔嗌左冇reply

10:15
10:30
10:45
11:00
11:15
...
直到12點！

長亨都係

嗌完無人理我
光復香港！

10:15PM黎多次呀

我聽到好細聲既時代革命

3分鐘

返緊屋企！！

要有
至少分18區 po入面再分屋邨

唔係咁易克服

唔好怕柒，熄燈大嗌

屋企撚知你乜水咩 大聲d!!

朗屏頭先好熱鬧好多聲

或者呀咗先
然後先文宣

留返啲氣聽日嗌
嗌太多會比人屌

嗌到咁夜
想俾人屌咩

係啊！！！！

十一點後就唔好嗌喇 有噪音管制

兩分鐘

推！！！

準備仲有1分鐘

2300後唔好啦

每日十點正 十五分鐘一次 到十一點
光復香港 時代革命
最強文宣

大！聲！d!

一日一次好喇

好難克服

一齊嗌

go!!!!

same

有冇大埔撚

都無人叫

企咗喺樓下唔敢向上嗌

叫咗又係無人應
屌！
變咗個condom

喺屋企冇人知你咩樣

冇人開始

岩先樂富聽到啦

聽到大元有人嗌

屌嗌完即刻踎底

嗌左 好似聽到 有人嗌

又冇人應

鬼睇到你咩

屌我呢邊都係冇聲

勇武你唔敢做
出去發夢又唔敢做
依家叫你係窗邊嗌下都唔敢？
啊！！！！！！

大陸村冇人應

天水圍冇連登仔 得我叫

好柒 冇人應我

冇人嗌

好尷，嗌完無人應

嗌左 冇人應 完

我屌你地長安友 又係得我一個嗌

油塘要人呀屌

屌 叫完都無人回既

唔緊要 今日係第一日姐

有無牛池灣彩字頭

多謝廣田巴打

你嗌！！！！

正式宣布青衣係淆底派

10半嗌唔嗌？

要慢慢滾雪球

屌好老尷

聽日10點再嚟

推/!!!!!

決定無日一post
Ig fb都要有大叫challenge

你一期定二期？

藍田嗌左光復香港
樓下有人應時代革命

嗌撚左啦 得我自己一個

十點半再戰

2期水池幾個喎 男男女女都有

太和有人嗌

接力先

大角咀奧運呢邊無人嗌？

無人嗌既屌你 做撚左on9仔

有無黃大仙友，一齊？

喊了

個人認為一日一場好的

Hi

我屋企周圍都熄哂燈

二

我都有嗌
聽日10點返得到嘅話再嗌

1030

邊到？

黃大仙邊度？

聽唔到 大聲d 你地係咪要繼續犯法 繼續犯法繼續俾警告

小弟我黃大仙彩字頭

唔自爆
近聖安當

聽日維園開PO嗌？好過癮

你聽到但有冇接力嗌

唔係果邊

淨係聽到狗吠

有聲

油塘聽到狗屋有人叫
呢個人長年住狗屋應該好慘

黃大仙已經連ip都唔洗check 仲問邊到

最近廣田屋苑

咁講即係可惜你同狗屋條友住太遠

好啊
但未必上到龬

咁多黃大仙友

第3日喇

水池有人啊

黃大仙聽到四五把聲

朗屏聽到

聽晚再黎
大家記得 準時10點

hi

個雪球大咗

下邨？狗屋附近？

長期作戰
慢慢有人和應

發覺嗌完好舒壓

屌我一期嗌完無反應

真係做唔出
沙田有無人嗌

屯門絲打誓師
每晚十點正聽到個女人大叫就係我

屌你我相隔多麼遠

有無四順手足係道

10點半繼續？

嗌完屋企有無人問你咩事

第一日有人應都算係咁
萬事起頭難
好快有人join

美塘？定油麗嗰邊

留返一句我 一人一句架

廣田巴打10:30再黎

我唔係市中心啊

第3日喇
不過越黎越多人參與

岩岩係米巴打應時代革命？

有無黃大仙竹X巴絲

吹號角

慈雲山聽到四五把聲

Hihi

阿媽問我做咩匿喺廁所唔開燈又鎖門
我答佢 嗌囉
佢問我係咪痴咗線

要大叫:
黃台之瓜，何堪再摘？

後者

有無二期一齊嗌
十點半再嗌怕比鄰居投訴

巴打窗口向邊？

啱啱樂富喊左好撚大聲喇

老豆都有問我係咪發神經

巴士站

隧道

鑽石山

約個時間！

我聽到嘉強方向有把聲

無啊，我呢邊一啲聲都無

慈康果邊

屌 尋晚叫左 今日miss左

今晚十點半 光復香港 時代革命 今晚最後一次

[url]網誌[/url]

+1！
橫掂冇街去，晚晚準時同你嗌

10.30 now!!!

長安一期對涼亭嗌咗冇人理好撚柒

嗌咗但單機mode咗

有冇旺角手足嗌咗？

喺你背面幫你唔到

搵人應下大元巴打啦

我頭先咆哮level你嗰邊聽唔聽到

啱啱應咗

頭先搭半又嗌左冇人應

多謝廣田手足 聽到絲打

想死咩你

我係沙田友，聽日會嗌

我嗰邊得我一個嗌
好撚尷

笑撚死 我阿媽屌我又要驚又要嗌
唔俾我熄燈嗌

俾人知你住邊？

我第一日知+做 加油

熄燈

唔係你開頭嗌我都唔記得 我多謝你至真

1045繼續

頂, 我錯過左!

好欣賞你老母嘅Attitude
男人大丈夫壯膽嗌啦

利申：熄燈嗌

Hahahaha

聽日見！

聽日努力啦

聽日分區開po

搵唔到知音

今日唔記得左
聽日見呀！！！！

聽日嚟過！

嗌8.18會唔會好d

冇sorry
d 聲應該彈唔到過黎

你肯定?

今日完啦 明天繼續
我個人覺得一齊屌林鄭最好
咁藍黃都有機會一齊屌

條撚準備！！！！
熄燈先～

ok

開晒冷氣會唔會聽唔到啊

好似成個屋苑冇連登仔咁

聽日如果香港站塞住就一齊嗌

就係開左唔記得

人在遠方 蟬沒有和唱

Between 有無人見到鄭嘉穎個foodpanda廣告自己抽自己水

一齊9叫？

真係夠膽嗌既話你都幾癲

啱啱得我一個嗌

每日十點keep住做 做到上報就愈黎愈多人響應

係，有節奏鳩叫

石蔭邨 得我一個嗌咗兩次

要多啲宣傳

跟機 笑撚死

手機鳩改左張圖 有需要拎去用
打算聽日開po

我覺得一開始唔好咁多場 搞大就先加開場數

開頭淨係2場先？之後先加場？

一開始2200 2215 2230 咁先會好啲 make 一make noise

好 我改一改

搞住半個鐘先？

每晚3場先
你今日嗌左未？

啱啱整左張圖

下次實加入

有 聽唔到人嗌 唔敢嗌

一開始3場啦

上面改左張3場

我見到，係地鐵

暫時大家鳩叫都淆，同埋冇乜人知有咁嘅活動
等大家鳩叫一排壯下膽先

屋企無人既話一定會嗌
有人就不了

等黑警感受憤怒嘅十點

屯門聽到有人嗌！！！

笑撚左

屌你正呀喂

22:15聽到有手足慈雲山9叫

gun

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

轉頭等到三點臨訓時先叫

聽日仲有無呢個演唱會

直至有雙普選/自治

日日都有

唔好擾人清夢啦

快啲傳開佢晚晚一齊唱啦，我怕醜

連儂牆幫手文宣

好似加埋隔離po條link介紹好啲

表示嗌左

邊個位

聽晚？

少少意見 最後一張 避免用支那字

應該用

撤回612暴動指控
撤回612暴動言論

利申 80後

聽晚 晚晚

我住果條村鬼影都冇隻
有人應機好驚架喎

山歌

呀～光復香～港～
時代～革命～

天逸行過聽到手足叫
個FD仲問我講緊乜，我特望大聲D覆返比FD聽，希望手足聽到

幫推！

唔好意思，借個位推一推

可能係最重要的一個白宮聯署

遲左到sor
而家嗌得唔得？

你冇遲到,只係早到21個鐘

俾人見到咪仲柒

推到全港都聽到

走啦

康田呢邊有幾個人一齊嗌

希望隨時隨地聽到光復香港
都會有人應時代革命

車廂月台餐廳都好

當818集會差不多去到尾聲嘅時候....

有無元朗既巴打聽日開始?

死全家

屌邊個啱啱4點半大叫光復香港

嘈醒左我

低能……咪搞到抗爭變柒啦

鳩嗌發洩吓，呢個活動減壓一流

發現一隻大陸狗

狗黎講識得用隻掌上網都幾叻

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

尋日呀 左一聲，但無人應

響應

開始前兩個鐘會開始推post

屌你老母 死上去微博同we7貼呢啲柒圖

康逸好靜

今晚交畀你

今晚希望多兩倍人

星星之火！

係囉 呢個面皮要求低好多

係嗌口號定呀?

我覺得今晚/依幾日可以呀咗先

喺屋企嘅時候可以自行決定

點睇

今晚有無

冇錯 自發

自稱甲由喺幅圖唔好用啦
黑警啲仆街嘢攞黎自嘲?

agger

我整嘅時候都有諗過

只係咁啱句歌詞又係講緊

「昆蟲」同「冇人和唱」

覺得用甲由幽默啲
同表達到示威者無論點都唔會收政府打壓而唔再發聲

我整得幾張唔同版本嘅出嚟 當然係「別有用心」

總之share啱用嘅出去就好了

總之我十點要聽日香港人嘅吶喊

希望今晚唔洗再聽到回音然後懷疑自己幻聽！！！！

尋晚你都無和應

何文田體育館附近

支那人發現

走去後樓梯隻窗度嗌囉

818 塞爆維園

但其實大家喺連登同溫層推無用

推就出街推

依度要知嘅全部都知

所以要靠大家幫手airdrop、派傳單、etc etc

好多未睇到 大家推post太快

其他SNS都要share
現場都要share

啊啊啊啊啊啊啊啊啊

呀呀呀呀呀呀

airdrop緊 邀請緊的新朋友加入

有勞

點解係連登咁hit

村屋唔敢玩

有冇人而家係中環嗌

2:48

唔叫口號？

咁塞法今晚可以喺維園嗌

空手道 氣合

OSU!!!!!!!!!!

隔空發功尻叫

提一提

會喺維園咆哮

集中推

有無鰂魚涌手足會一齊咆哮

琴晚第一次
一試難忘

集完會
準備返屋企咆吼

準備好未!

警嫂叫得好大聲

今晚樂富有冇人

噚日班手足去晒邊

啊啊啊啊啊

啊———

人在遠方蟬沒有和唱

今日要多d人呀

我柒足咁多日 你班撚樣唔係唔推啊嗎

tui

十點咆哮

今晚十點正 窗邊咆哮

人！！！

番緊去唔沖涼住應該趕得切

九點

趕唔切了

跟

街上照叫

有冇人性

join

我要熱門

今日airdrop咗好多人
希望今晚多啲人一齊嗌

10點屌到警嫂喺宿舍叫

效果更佳

今晚再嗌

我會叫

阿！！！

十點鐘 一齊叫！

港島嘅市民！！！！

OK

起身屌閪啦
屌完又屌啦

唔夠45mins

虐待小強

40mins

好攰

上水有冇人一齊叫

大叫
I am mad as hell and I can't take it anymore

想問大家會嗌啲咩？

今次嗌咩

光復香港呀！！！！！！！！！

一手抱住popo嫂，起勢咁叫

集氣！

係咪嗌光復香港，時代革命？

推到我個區有人嗌

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

咩都得

20mins!!!!

痴線佬assemble

Cls

喂啊

大角咀有冇人 第一次有啲驚

差不多了

日日都嚟

瞄撚準備

筲箕灣希望有人嗌

Are you ready

好似好正

召喚沙田友

天水圍撚準備好了

九東 ready

光復香港 時代革命

做第一個嗌真係會淆，但如果有同路人跟會好滿足

推

利申聽晚先，而家搭緊車趕唔切

柴灣ready

把聲準備

就快10點

小弟我喺將軍澳海皮嗌 成個將軍澳不嬲都聽到 啲屏風樓起到勁近有回音

怕醜仔唔好太遲閂燈
啊毛都知邊個叫

推！
今日淋左咁耐 大家可以盡情咆哮下！！

唔係咁先大聲咩
睇錶

大東北
睇下聽唔聽到

10mins飲水

屯碼撚準備好未？

係架車到嗌

洗完白白等10點

九龍灣有冇人？

就10點了

連續三晚聽唔到有人嗌，睇怕今晚都係聽唔到

各位手足遊行期間可唔可以十點鐘大叫

宣傳度不足喎我今日先睇到
港島東有冇人一齊

睇名等睇又冇人叫

港島東邊度

港島區ready

今晚嗌咩好

呀呀呀呀呀呀呀！！！！！

慈雲山ready!!!!

描撚準備～

大西北騎牛區 ready

屯門ready

仲有5分鍾！！反左屋企手足去窗邊！

me
德福絲

推 5Mina

成個藍絲集中地一齊嗌一定好正

海怡有冇手足

慈民ready

金鐘灣仔銅鑼灣天后遊街人仕準備

住近中聯辦個啲街坊
唔好係窗邊大嗌遊行口號啊！畀阿sir抖下

直線自爆

慈雲山琴晚最成功！

慈樂ready！！！！

驚西

有冇大圍

On9仔

沖好涼冇著衫企係窗邊準備好了

點解慈民尋晚乜都聽唔到

hear

啱啱去完維園返到屋企 ready

友愛安定泳池人準備好未

9叫

搭緊狗鐵嘅巴絲

嗌不分和勇

開始倒數

準備準備！！！！

琴日十點喺街到樓上有人大嗌嚇死
原來成件事係咁

一齊嗌！

Last min!!

對錶，一陣見

上環撚準備ed

Last min

有冇人今日收到air drop文宣

柴灣師兄準備

last minute

are you ready?

已熄燈準備

啊！！！！

今晚都要

呀呀呀～

Arrrrrrrrrr

黑警可恥，正仆街！

呀！

乜都冇
又完

叫左全家一齊嗌

我嗰邊冇人

Arrrrrr

叫左，冇人應

出面好靜，唔敢嗌

冇人

叫咗但冇人應

紅土冇人

叫咗光復香港 冇人應me

冇人應屌

me too

冇聲

灣仔 十點大喊 成功

蝗蟲邨巴打

無人應

嗌左 冇人應

完。

慈樂得我嗌嘅

叫左 冇人應

出晒去未返家啫

冇人叫

嗌咗 今日都係冇人應

好7呀屌

你聽到要應先得

屌你柴灣冇人應

叫左 無人叫...

我嗌完 無人同我一齊嗌

我個邊冇人應

係咪要叫足1分鐘
我叫完先有個絲打跟住叫

再等聽日啦 要累積

西灣河半山無人應

深水埗有人嗌

叫左，有人應

奧運冇人理我

得我自己9叫

隱約聽到有人叫，但聽唔清楚

rooooooooar

對面仲要攞咗枝紅外線射過黎

嗌咗 冇人應我

第二日叫
好快變習慣

天澤絲打

AHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

唔好失望，繼續努力

冇人應唔駛覺得柒
聽日就會有
利申：尋日冇人應 啱啱有一位手足應

team kill wor diu

維園有

上水大叫完 冇人應嘅

要多d文宣

一開始一定係會少人
當你堅持晚晚咁做
慢慢就多人加入

聽日再嚟啦 文宣太少

旺角十點有手足鳩叫 好震撼

無熄燈叫?

！希望聽日有人應

繼續努大尸

係咪良景

樂富叫完無人應啊陰公

聽日再叫

寶達係咪有巴打嗌

慈樂有把好細嘅聲應我

有 不過伸咗個頭出窗

文宣不足

勁呀，想知你嗌乜

聽日再黎

再試多次！

向山叫難少少
園境有優勢

光！！復！！香！！港！！

繼續推

笑撚死

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！

有人應我呀！！！！

蝗邨安達聽到

佢應你乜

慈民都係冇人
叫埋連登仔都冇人應

15分仲叫唔叫

白卡和應定手足？
下次叫光復香港啦

唔一齊嗌

我嗌光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
佢應我加油

無人應...

無聲嘅屌你

邊到先 我漁灣呢邊都無

聽到九龍城近豪門有人嗌，好想回應你。
但因為小朋友訓咗，所以係度回你！

光復香港！
五大訴求，缺一不可！

冇人應
柒咗

頭先嗌完呀媽以為我整親

係我黎！！！！

有冇機會上熱門

我都聽到，之後先知到左十點

我唔係向山呀
啱啱細細聲嗌咗幾下

你嗌咁長 咁勇嘅

係我黎 乜我咁大聲咩

下次後樓梯嗌
不過唔好次次同一層，驚有賤人伏

最好都係屋企啦

聽唔到嘅

19/8 晚上10點正窗邊咆哮!!!!!!!!!!!!!

相認

有人回應yeah

未應嘅15分都有機會

有!

15分再黎！

啲人未番屋企姐

呀呀呀呀呀呀呀

荃灣無人叫

連續柒左兩晚

係咪10:15再嗌

兩日都有活動

佢又唔覆我 淨係射過黎

有冇德福

可能警狗黎
聽日轉個單位叫

觀塘ready

射番佢

荃灣邊到呀手足

有冇秀茂坪撚搭3一齊叫

下次要air drop埋呢條link俾人一齊討論

跟機

be water
不被捕

屌我掛住睇直播miss咗

聽日join

無人叫
我好柒

寶達撚一齊叫！

係咪10:15再黎！！！！

我哋陪你柒

唔緊要！我都冇！

係！

黎啦（怒）

我嗌完之後 屋企隻貓又喺度嗌

等睇又冇

出面既人一齊叫

咆

貓

流既
又冇

單機了

黃大仙撚叫到喉核都爆埋都冇人應

係咪咁少連登仔呀？！

叫左10幾秒都冇人應

聽日繼續啊

邊位巴打係東頭村大叫，行過聽到

慈樂無連登仔咩？

係咪近以前22座果個位？

我已經嗌破喉嚨啦！！

一齊嗌！！！！！
係我黎！！！！

聽唔到呀

我路過聽日相約你十點十五分

好！！！！！
其實頭先有位絲打應我加油

慈雲山樂誠樓 22：30一齊吶喊

岩岩叫完起身屌西啦之後啊左成分鐘

變撚咗自爆post

好大聲！加油！下次請你飲野潤下喉

2230叫咩好

我會係石鼓球場個到叫

一齊嗌啦！！！ 10:30

樂安表示落左樓啦

聽日有無人組隊一齊叫

屋企小朋友瞓咗sorry

排球場好唔好 石鼓龍太偏僻

我係慈康嗌 聽唔聽到

可以呀

召集慈康慈民連登仔10:30一齊嗌

我唔係住個頭會每晚路過

唔緊要

有無屯門友一齊玩

聽唔到
慢慢累積多d人嗌！

2分鐘

今日冇架啦
聽日啦

聽日10:15

22座一齊叫

10:00好唔好

我盡量

我嗌住等

聽日繼續！

黃埔有冇人一齊嗌 今日冇

慈雲山聽日再嗌過！！！

咁正 想聽

肺活量

我十點係夏慤道叫咗！！！

10:45
ANY

【國際戰線，Twitter撚入嚟！】激發加拿大 #BoycottChina 熱潮！

點少得佢

屌miss咗
聽日再戰

當然有！
呢到已知嘅屯門牛已經有幾個

約定你

開始期待聽晚10點

民陣宣布要司法覆核 撚狗撚一陣好走

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班狗衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

總要有第一個人做先
咁咪去盡佢囉
聽晚10:00

Miss左今日
聽日再叫！

我會貼文宣傳圖架喇

an機撚表示辛苦晒

邊個大叫潮吹啊，咁瘋狂。

邊頭

連儂牆巴絲

聽日要將今日嘅辛勞scream撚晒出嚟

YESSSSSSSSSSS
多謝你嘅啟蒙post

唔好噉講大家都做得比我多我哋係命運共同體

我知慈雲山好多連登仔！！
聽晚一齊嗌！！

有冇粉嶺撚聽晚一齊嗌

約定大家星期一晚10點正

約定大家每晚10點正

大埔撚濕住香港腳係屋企樓下叫
蟬沒有和唱

朋友話慈雲山噚日有啲料到

可能今日大家未返到屋企

正路啊

唔緊要 聽日繼續

cwb聽到lee garden一帶
我回應左

係咪嗌光復香港？嗌一聲？

隨意
你夠長氣又唔怕鄰居屌可以嗌多啲

依張話有3場

和理非抗爭升級 — SCMP搵左中大Economist評論"罷買"，佢好似好驚HEHE

有冇青衣撚？

喺維園嗌咗
有冇上水撚

今晚返番屋企嗌

每日

個人認為冇必要

諗諗下可以做reminder

跟隊

可以叫其他channel宣傳下？

有冇人真係咁做

凡事都要有第一個
慢慢就會多人加入
一齊嗌啦

我是憤怒

老豆搵仔

九點五十九分 自己唱定 人在遠方 蟬沒有和唱
一到十點 就啊啊啊啊啊啊啊

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！！！！！！

開個channel?統一叫一句

推，今晚叫爆黃大仙

Follow 百萬吶喊MillionScreamReminder on Telegram:

我尋日叫左, 管理處上黎屌我

有閂燈?

我閂埋窗簾淨係露個嘴出嚟

新post

[長期]每晚十點正 窗邊咆哮 I Scream

倒數7個鐘

啊啊啊啊啊啊啊啊

咁一定係隔離左右投訴

我無呀，住一樓，開住窗叫

無呀屌

今晚轉窗

新post啊

我係隔隔離區，叫大聲啲!! 大聲啲啦嘛!!

why so creepy

唔認咪得

Ready好未
第一次召集

好緊張呀！……

一齊緊

南區巴打報到

半個鐘

又黎

仲有唔夠半粒鐘

如果就咁鳩叫會大聲D ，但係想叫光復香港，離遠既人又未必聽到

九龍灣有冇？

增加緊肺活量

吹水 邊有咁易捉到

其實鳩叫可能仲好
悲嗚吶喊嗰隻

準備好!

20mins

[突發] 全民衝刺

有鑑於政府思維日益緩慢
探其病因乃連接管道出現廢物積聚
以致遲遲不接納5大訴求
現期望各界市民攜手去除污垢
。。。
喺每小時嘅零零分同埋30分一齊衝刺(沖厠)

一齊衝刺 你我做得到

咩效果

9:44

屌 冇成本 又舒壓 又可以搵到同路人
咁都唔嗌？

個po好靜

希望出面唔靜

949

馬灣準備

將軍澳準備

屯門準備聽緊有冇

我要咆哮 你可以熄燈了

上環準備

西環ready!!!

就夠鐘，好緊張

有冇黃大仙朋友

樂富準備

大角咀ready!!

嗌左未

我近摩士個邊

有冇青衣？

大埔ready

有無秀茂坪

巴士準備

天水圍ready

元朗ready

慈雲山

屯門冇聲

好似都冇乜人開窗

喺後樓梯

元朗冇聲, 我屌曬你哋老母

arrrrrgh

嗌咗林奠食屎冇人應

仲未有人應

樂富 我嗌完 有人講光復香港 時代革命，好正

筲箕灣冇聲

無人叫
呢個運動參與人數過低

樂富冇聲

大埔呢?

不如樓主開多個post

多謝大家支持
聽日再見

旺角有聲

Tko 聽到有人嗌

嗌左喇
人呢

大圍有聲

我岩岩嗌完 有人應 光復香港時代革命

岩岩叫完 , 冇回音, 聽日繼續

富昌都聽到

聽到利東巴打一齊叫

好寂寞

牛池灣冇人？

東頭邨近22座岩岩有位街坊一齊嗌

無人回應

我起碼聽到兩把聲！！夠清晰！！！

有
新post

[長期]每晚十點正 窗邊咆哮 I Scream

星星之火 可以燎原呀師兄

東匯邨

聽到青衣有手足大叫光復香港好想一齊叫 但屋企人極度深藍 個下唔敢join聽日手足準時再嗌多次！！我走落街嗌返時代革命！！

無 邊到?

龍門居有人叫👏🏻👏🏻👏🏻

聽唔到喎
巴打咩位

天澤有人嗌

柴灣師兄終於有聲！

15分再黎過！！！
慈樂無連登仔咩？

彩雲冇人嗌

真係聽到

出後樓梯嗌

好似多咗人話有聲
btw可以過隔離新post

訓緊係度碌ig
無啦啦聽到出面有人嗌光復香港
屌你班痴線佬

筲箕灣山區兒童咩聲都聽唔到

Arrrrr

多謝朗屏嗰位巴打應我，我係頭先嗌光復香港嗰個

1定2期

青衣邨係我黎

又得喎

德田/平田手足你地今日去哂邊

2215再黎
有冇天華人

2期

啱啱屯門得我幾個frd一齊叫

我係另一邊呀好想嗌呀！！！！

今晚9叫口號 ，大家識唔識哼東華三院籌款主題曲？「🎵黃藍是政見（粵）黑白是良知（國）」

去左廣田呀，十半先返

22：15

邊個位呀
聽唔到

屌 屯門建生無人叫

Vcity

比啲勇氣！！！！唔係點赢

拍埋片啦，叫唔係問題，冇人應真係

我地聽晚十點再係聲波中相遇

我十半會嗌，你睇下聽唔聽到啦

屌 啟徳條藍絲邨真係冇人叫

自己叫完 冇人應

我 頭先唔夠膽

得, 我一間叫

我望天瑞個邊

手足係咪你呀

聽到有巴打嗌

OH SHIT
我向村中央果邊
我覺得好應聲

黃埔冇聲

我都有回應時代革命
不過女聲無冇咁大聲
我係同回應你嗰位巴打一齊住
一齊俾人屌

15分嗌左特登走落街嗌身邊有呀叔 淆到我即刻跑走

聽到光復香港 時代革命

天澤有人叫有人和應

又唔一齊叫
叫左光復香港冇人應
只好叫埋下一句

我係個邊叫，冇人應

2230再嚟！

聽唔到 你對海定對商場 我聽到對海有大叫

冇人應我

凡事都要有第一個！！慢慢就會多人一齊嗌！！2230再嚟過！

沖涼聽到
應你唔切

冇錯 ！
咆哮左先講 !

2230再黎

淆底

你係邊頭

希望有越來越多人

申利：唔敢

凡事都要有第一個！！！

我反佔中

海麗聽到好多人嗌

注意
共諜滲透警報

特徵：
1）好似坐左監一個月放返出黎咁，資訊滯後，玩緊多元化抗爭活動嘅現在，仲企圖煽動手足「行成日有咩用」
2）扮討論嘅語氣，其實似係攞料
3）起底空白一片

上星期仲喺度討論緊和勇不分化，今星期中共主題就即刻變成分化和勇

有合理懷疑佢地一直喺度扮理性討論然後索料諗新計對付我地

有手足回時代革命，藍田

你嗌光復香港個個

yes, 你冇嗌？

可能係我你係咪嗌左3次
但係我2215再嗌就冇人應返我

定你回我時代革命

嗌到喉嚨痛

大快活

太遠了

你又邊頭？

粉嶺冇人應既

聽日可能有

富強苑

順利都冇

聽晚對住個露天羽毛球場嗌

lm

天恆

羽毛球場係邊一頭 我住咁耐都無留意有
我聽晚可能出去嗌 希望你地樓上都配合

不如用流動Speaker播出來

更大聲 更不傷聲

富強苑入面有座停車場 羽毛球場係最頂 你聽晚上去

係咪無得嗌了

係嗌咗三次驚俾老母屌就冇再嗌啦
sor巴打
聽日再嚟

本身聽到你哋嗌先，我先嗌
聽日再嚟啦

P牌仔求呃推

如果10月1日可以有個全球性既示威……

印象中821無抗爭活動
咁啱係721一個月，無理由唔提下金魚記憶香港人
但時間太短好難組織到活動
可唔可以821當日騎劫十點咆哮活動
當日唔咆哮，而係大叫
元朗恐襲 零人起訴 香港警察 警黑合作

PS. 覺得可以做大佢嘅巴打麻煩幫我開post
P牌仔過左發表數量限制

就嚟夠鐘

share 去tg

p牌可以push嗎？

有無竹園朋友

樂富人準備，我會係天橋底 近街市個公園大嗌

開定聲

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有冇長安長發青衣撚

屌正 出現了

呀呀呀！

有冇顯徑撚

將軍澳好多人,
不如叫埋佢地一齊?

黎啦黎啦

直播黎叫幾型呀

差唔多啦

樂富要人啊！

Ready ready

太遠

樂富嗌左又無人應

無聲既

22:15再黎

文宣都唔夠...得一個PO

起碼整張POSTER 放埋上FACEBOOK

屌 沙田中心叫完無人理我

將軍澳叫完係no response既

我已經用盡食奶力嗌

啱啱聽到！勁大聲 巴打好野！
利申大埔火車站附近

你地叫幾耐？

我叫咗幾句咋

嗌完有警車

10:30有冇

同女朋友係荃灣走落街嗌

光復香港 時代革命

聽唔到有人回應

頭先feel到

十點三 沙田柚😭😭

樂富10:15 有冇人

有冇屯碼撚？

我十點嗌完 再跟機

22:15 嗌左 未聽到有人

嗌咗係人應

嗌左2次 (22:15, 22:17) 單左機

聽日見多謝支持

22:30係咪仲有

我覺得要搞大啲個宣傳去唔係會好零丁好柒

樓主弱智marketing手足幫幫手

聽日要再接再厲 推

我10:15 第一次叫無人應
10:30 得到2位巴絲回應

大叫咗出嚟 衝破心理關口
真係幾舒服同感動㗎

會繼續支持

嗌咗香港加油 有條八婆回我 加你老母

會嗌

等緊更多人加入我地

樓主呢個idea好好

今晚試下

push 有冇屯門撚

嗌到有回音為止

迫不及待很想鳩叫了

有冇人諗住今晚元朗嗌

元朗嘅嗌友嗌之前可以嗌

識嗌嘅一齊嗌！

今晚first run，好緊張

冇嗌兩晚 原來已經多咗咁多參加者
希望有人應我啦

尋日揸車開窗叫 望一望 對面係狗車

係全港嗌

天水圍咆哮獸準備

青衣人 蒲頭

上水人召喚

今晚元朗站嘅手足嗌唔到了
搭正要默哀

大圍人有冇

希望有荔枝角人

我有叫 冇人理我

屯門咆哮獸準備

元朗手足咪再嗌 [光復香港，時代革命]

今日可以參考下

明白 支持

不如每日或每星期都做一次

[長期]每晚十點正 窗邊咆哮 I Scream

依個星期以嚟每日都有

嗌

剛剛聽到好多人和應，感到

住太和：「光復香港 時代革命」

記得落地做文宣 有錢印嚟貼 冇錢airdrop

12點前ok

有得諗喎 可唔可以升級做敲鍋
咆吼咗好似冇人聽到

唔反對各有各攪
有beat做Bgm都好

將軍澳尚德今晚好大聲

嗌啦喂

大圍準備

5分鐘

大圍咆哮手已經準備好

響應勇武噚日表現
我會喺窗邊狼嚎
0
0

土瓜灣

metoo

3mins left

大家準備好未

屌你石籬頭先偷步 沖緊涼家嘛 再嚟過啦

馬友？

我聽到狗吠聲？

彩雲

屯門呢

杏花聽到！

天秀公園 冇人叫

第一城無人得自己

荔枝角道界限街嘅巴打你好

有人應呀

唉 無人

馬鞍山有幾聲

一男一女

啱啱係第一城聽到有人喊光復香港 時代革命

無人理

烏溪沙有人應 thxxx

頌富聽到

將軍澳有人叫有人應

鴨脷洲聽到

我聽到幾個

一句講晒 9月1 - 2 機場見

天水園 聽到

太和聽到

天恆聽到

天秀公園 聽到d

屯門碼頭聽到人叫，感動，加油！

花都 華明 單機

我慈正邨叫冇人應

明雅

油塘聲到 絲打聲

大埔撚表示好大聲，好多人大叫
光復香港，時代革命

有冇人天逸巴打對住天秀公園可以叫下

沙田禾輋！！

日日都聽到朗屏絲打把聲

慈樂

多謝你地
錫晒你地春袋
好想回應但驚比人放狗咬死

寶達咁疊馬

朗屏邊到

晚晚都聽到人嗌 好感動

今晚聽到多咗好多人應
嗌到08分都仲嗌緊 好感動

天逸巴絲🙏🙏

寶琳人15分再黎過呀喂！！！！！！！！

多謝將軍澳把絲

樂富都聽到幾個巴打嗌 但好似聽到有人話嘈完未？希望聽錯

唔出奇大聲屌都算響應

二期

大埔都幾多

一期

天澤有

尚德好多

對住天秀公園有冇

30分係咪都有

好似冇喎

巴打係咪富強個頭？無就好喇 放心9叫

愉城有

九龍灣冇巴絲嗌？

叫咗🤣

位絲打好落力

唔自爆啦，朗屏咁細

真樓下巴打都好響

係咪無架啦

大埔好似每晚都係同一位巴打帶頭

尚德！

大埔冇停過

有無嗌架

岩岩聽到絲打聲 但應唔切

第一城有

天西好波

渣ga

邊邊 嗌咗兩晚都無人應

好正 今晚好多
呀！！！！！！

第一城高質

有冇元朗巴絲嗌 啱啱叫左幾次都冇人應

唔覺既 咩位置

太和聽到有巴大嗌光復香港，感動（老母在家唔應得）

太和

老母話我痴線

青衣山頂唔錯

差啲沖出後樓梯鳩嗌

大興我叫左有人應

竹園冇人

岩岩隔離有人嗌
想應佢但驚屋企人話我癡線

我11點都聽到啦！！！有嗌返轉頭
原來都幾感動

聽到出面有人嗌大家一齊叫啦

喺廁所準備屙屎，即刻著返條褲

叫到好大聲好感動

十一點聽到

11點就真係開始夜 有啲人真係要訓嘅
手足自行斟酌

佐敦冇人... 成區廢老

屯門大興翠林俾d力啦

呢2日都有野做，冇一齊嗌

唔怪頭先有人嗌
仲特登去睇吓

而家即刻同我係電話SET每晩十點

大叫口號
自問記性唔好今日十點半先記得
個個都set鬧鐘就唔會唔記得喇
順手提提身邊朋友！

第一城正

青衣長宏係唔係吶喊完俾街坊圍?

嗌左幾晚
啟德終於有人應 好感動
我會一直嗌落去！

香港人 加油
光復香港 時代革命

山景手足加油

粉嶺遲哂到 差唔多十二點先聽到有人嗌 太夜唔敢應

太夜就唔好啦

聽日一齊

佢嗌光復香港 ~
應該等緊人應

繼續試
可能有人未知

禾輋聽到巴絲應好開心

想同大家瘋狂嗌

係屋企都唔嗌正衰仔，打J會諗起林鄭

好感動

坑口人10點窗口見

起身鳩叫叫!!!~~~

光復香港！！！

今晚返唔切屋企嗌添

食粒喉糖先

完左人鏈返左屋企 調景嶺繼續十點！！！

屯門咆哮獸

推 有冇天水圍巴絲？

元朗巴絲準備好未

屌，旺角無人應

汪明荃：嗌！

有冇天水圍

成個屋苑得我一個人嗌，好9 XDXD

而家黎

已嗌！

聽到！

油塘有冇手足？

有 已嗌

樂富正撚到

北角竟然有人嗌

Cls 未停過

終於有黃大仙手足嗌

係咪有巴打叫緊？好想叫，但又好怕醜，比d信心我得唔得？

我都聽到 大快活個頭，我人鏈已經嗌到喉嚨痛，聽到樓下有人嗌 忍唔住又開窗嗌，我老豆嬲到臉紅

聽晚都要啊

都無人知你係邊個架啦 叫啦

東區冇

馬鞍山有人應機喇

第一次係屋企聽到

開始多人

呢到嗌緊

我今晚未夠10點就聽到，好正！！

屯門有

天頌聽到有一個嗌

啱先北角有個絲打喺到叫

油麻地聽到有人叫「光復香港」，即刻回返「時代革命」。

22:15ok?

2157 鰂魚涌有個男人嗌左句

紅磡冇人應

好撚正點解啲絲打可以咁大聲
小弟無聲

粉嶺得一兩聲回應

聽晚啦 我喉嚨痛 同比老豆鬧左餐

慈雲山多好多人覆

太子得一條友應

葵青快啲一齊嗌！

好開心，今晚終於有人應我！！
利申：沙田友

牙！！！！！

有冇巴絲喺太子應下我呀

慈雲山終於有人嗌

有冇青衣人一齊嗌

堅持到18區都有人嗌

第一城邊邊有 我籃球場嗰邊完全冇人應

但係而家冇應啦

去完人鏈食完飯
去到樓下門口前聽到有絲打叫光復香港
望一望錶十點正
不過有其他人喺附近所以無回佢

翠竹終於有人嗌

今日聽到喺烏溪沙有人叫，但我旁邊有藍絲老豆，所以冇叫，聽佢佢講光復香港，時代革命，好似仲埋問有冇人聽到，好滚動喺呢度同果位巴打講聲我聽到

聽到人叫，都幾尷尬

［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

彩虹友

大家放膽嗌就會有人應架啦

頭先喺窗邊嗌，藍絲老竇衝過嚟好似想摑我咁

啱啱一呼百應要長做提醒大家成件事未解決!

長洲個班手足 我聽到㗎但係反應唔切
嗌多次得唔得

大埔海寶個邊好應聲！

岩岩有人嗌 即刻秒回嗌
依家喉嚨痛

葵青有人嗌,應咗

1030再黎

1030啦wor

人呢？

屌 嗌左啦咩？

南昌聽到絲打叫 時代革命！
自己答 光復香港
大家互相打氣 好撚感動

大家堅持

屌 對住迴旋處個邊

屯門有位巴打嗌得好有中氣
雖然冇人應 但應該係啲人未番到屋企 唔好灰

岩岩聽唔到
聽日再黎
準時等你

我要讚讚大圍顯徑一片嘅義氣巴絲！！！每晚一到十點正，就準時開叫！幾乎一呼百應！

要温柔有温柔
要低沉有低沉
要神秘有神秘
要聲嘶力竭有聲嘶力竭

聽完真係好！治！癒！！！

依家幾乎晚晚都要開大個窗
守係窗邊聽住呢一把把動聽嘅聲音

我居然開始期待每晚十點鐘
希望有朝一日能面對面相見

香港人 加油
窗邊咆哮的各位 我愛你

係咪蝴蝶村

頭先喺屯門嗌咗 公屋有人應

蝴蝶村

多謝10pm回我既彩雲巴打
好撚感動
我咁大個人小巴都未嗌過有落
今晚用盡出自娘胎力氣大嗌
真是冇諗過有人回

頭先10點澳南聽到好大聲

約定你
但係個屋苑都冇乜人嗌

有無葵涌ching應下小妹

返屋企聽到好多人嗌 好正

我一開始嗌個時好彩有人應我
最少都叫有人應先

琴晚係街市個邊

係街邊公園
聽到大廈有人叫 然後和應
之後我身邊放緊狗既中年人
個樣係黑人問號咁

有無深水埗街坊 ?

每晩10pm 約定你地

終於聽到自己條邨啲聲 好感動

啱啱九龍灣三彩有人嗌
好開心 巴打請繼續

可能人鏈 啲人未返

叫警察

我11pm到係藍田𠥔景嗌咗三次光復full set 有個阿叔話我癡線 但都要堅持

鑽石山一帶巴打絲打好勁
十點半都仲嗌緊香港人加油

你並不孤單

我諗任下次落樓嗌

今晚係屋企嘅手足要照嗌呀！！！
聲援唔係屋企嘅手足！！！

沙田好多

黃大仙有絲打嗌 把聲幾好聽

屯門 一齊大聲啲

10:30 正常最後一場

可能有手足出咗街，今日少咗人

粉嶺華明邨街坊表示：都幾熱鬧，我一路行一路嗌

有冇朗屏巴打

寶琳今日好多人！

今日冇心情嗌 對唔住黃大仙嗰位絲打

屌你班住啟德嘅撚樣 冇人應我

十點好重要

Ching 點解無人應我嘅 我都係寶琳㗎

麗晶有無？
不過我係向彩虹，應該叫天不應叫地不聞

[9月方向] 和理非行動全面升級

唔知今晚有無人理

嘈音係警察吠㗎

[捉鬼教學] 一招簡單捉到鬼

Im ready
一個鐘後一齊聽do you hear the people sing

仲有冇咩歌好播？
Do you hear the people sing
獅子山下
光揮歲月

呼籲唔好用道具

點解

因為好多家長話驚小朋友冇得瞓
有巴打答佢人聲入唔到屋有都唔大聲

有你呢句唔入屋就得了

元朗仔

其實唔係窗邊人聲真係響極有限

十點

元朗 推

支持

大圍撚求圍爐...

召集天水圍JJ

天晴

熄定燈準備！

樂富有人？

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

荃灣

十點！

悅富好波！

富昌無人

無人呀屌... 仲要畀全屋鬧返轉頭

頭先係你？😂😂

多謝支持下次唔好屋企叫/閃燈

今晚終於反到屋企參予到👍👍

如果你個度無人應你
會唔會繼續

其實有幾多人係會好似我咁特登落街嗌

點會。落街放狗經過聽到好嘈🤭

呢度無人應

長安2期叫左10mins

多絲

講多少少變化好冇
成日光復香港 時代革命 好悶

家陣中學陸運會打氣啊?
嗌埋支持警察 嚴正執法好冇?

好掛住寶林咆哮半個鐘個女仔

長發連續好多日都有

多謝愉翠巴絲，我有回應你地嫁！

依幾日都有

叫開香港警察 社會垃圾 d警察屋企人聽到都覺醜

唔撚係打氣啊
嗌下警察濫暴 暴力執法唔得？

有冇好開心
你提出呢個活動逐漸多人響應了

特別屋企係差館附近

有
不過之前有好多巴打提出過 係我多時間推post啫

我嗰邊都多人嗌了
之前都無人
今日我第就回咗巴打時代革命

終於聽到長沙灣嗌

前幾日聽撚住得一條友嗌，
到而家都數唔清

多謝巴絲應機

我有叫

巴定絲

有一把男聲一把女聲

嗌到出晒汗

嗌！嗌！嗌！

光復香港 時代革命

巴，對面顯徑好多巴打叫

叫到有人報警
開始成功了

我閃埋燈，怕把聲唔夠震撼
閃閃下見到對面樓有人同我一齊閃
好感動

嗌啊喂

嗌啊喂

光復香港 時代革命

力推所有10 點post

不停幫推

對面街應咗一句就冇應
唔知係咪俾屋企人屌

我今晚聽到好多人嗌，好正呀！

推爆你, 愈來愈多人叫

天水圍國人好有愛

推定先

[img]]

831，遮打見！！

推返上黎先 唔介意九點都嗌
但最緊要十點都要嗌

[img]]

啊

琴日嗌到同老豆反左面

叫叫叫！

𧾷隹

今天抑壓很久，要爆發了！！

搞乜

屯門友愛邨既出黎啦
呢幾個星期都12後反剭企唔知有無人嗌

大圍 美田 i am ready

【黑暗中咆哮】每晚熄燈一小時

唔嗌得，都熄燈支持！

[P牌仔求推]除左要大嗌自己名，仲要講埋呢句！

勁大聲今晚

P牌幫手推

好多人嗌

今晚冇乜聲，可能出左去睇放映

除左大叫,
司機可以响安

屌 北角同炮台山冇人嗌既？？？？？

越嚟越多人嗌，要搵位攝

好撚多人嗌

何文田區呢幾晚終於有人叫

新碟變左做琴佬singer songwriter
都係sad佬依然

喂也！新蒲崗有無人呀！

未聽過有人嗌

開埋個m叫都無人理

第一晚十點喺屋企 聽到有手足超準時嗌好正
但係棟樓冇咩手足一齊嗌 好細聲

有無天盛友
次次靠個絲打開頭...